出街食飯，service緊要d定食物緊要d?

幾好食都好，有時真係因爲d職員串串貢，無再幫襯

正評：service
負評：食物

WHY

環境緊要d

好好食既，話撚知咩service

一般好食，就要service搭夠

唔好食既，最top service都無撚用

同邊個食最緊要

睇下咩類型餐廳

快餐就快D比到我就可以

有格調D既就算難食都好，好service我都覺得唔錯